川普民調仍然落後拜登

習近平民調高於拜登